我正式宣佈今屆波c大戰嘅冠軍係

港父

無聲勝有聲

佢勁多fans

兩邊都俾佢玩晒

港父唔計波台會然很耐了

佢已經失去左自己嘅意志